Jollibee收購添好運

近期在香港快速擴張的菲律賓炸雞連鎖店Jollibee（快樂蜂），計劃以3,350萬美元（約2.6億港元）收購迷芝蓮一星、本港著名點心店添好運的亞太區特許經營權。

菲律賓上市的Jollibee在當地交易所刊發通告，表示與新加坡私募基金Titan Dining簽署協議，收購後者持有的Tim Ho Wan Pte. Ltd以及附屬公司Dimsum Pte Ltd。

賓賓又贏！

比賓賓整一樣好似馬拉咁keep唔到水準執笠

有冇人覺得Jollibee睇落好摺 又少野食揀 上次行完入去覺得唔對路走返出黎 中環個間

如果只係講雞同可樂，
Jollibee 啲雞至少比 KFC 熟得透徹，
百事可樂唔會斟到連個蓋都有，
係幾好食

之前菲律賓總統嚟香港都要食返自己家鄉 Jollibee

Jollibee咁有錢

但D馬拉糕一定好正宗

正

原來tim ho wan 一早已經係坡狗持有，唔怪得擴張手法咁唔同香港公司

jolibee 依間野真係幾垃圾
去旺角嗰間食過兩錢，又貴，份量又少

40幾間分店都只係賣到2.6億, 咁佢每間分店PROFIT 唔係好低?? 如果唔係點肯賣咁平

賓妹雞喺菲律賓幾勁的

計劃以3,350萬美元（約2.6億港元）收購迷芝蓮一星、本港著名點心店添好運的 亞太區特許經營權

Jollibee炸雞食落係好食過kfc

黃埔果間特別好食

蔡和平 人地都落左好多嘴頭先昆掂個老闆落搭。

垃9圾

港式好似同當地只係類似

間垃圾本身都唔好食，2.6億俾多左啦

好過kfc

買license 係海外開店啫

添好運 日本開左間

係 香港仲係原本班底

啲雞真係ok
不過啲飯唔得，同埋成間都係賓賓